（腎虧？）啲尿好熱噴曬霧點撚算

點撚解會咁架屌

好惡

好好笑

飲多D凍野
Cool down